呢條片睇到不停咁喊，香港人唔好絕望、唔好分化，我地總有贏既一日

香港人加油
和理非又好
勇武派又好
我地並唔孤單！

push